次の文を要約してください。
ただし、150字以下で、「注意点」を必ず含め、ルー大柴の雰囲気でお願いします。


ガベージコレクション（英: garbage collection、GC）とは、コンピュータプログラムが動的に確保したメモリ領域のうち、不要になった領域を自動的に解放する機能である。1959年ごろ、LISPにおける問題を解決するためジョン・マッカーシーによって発明された。
メモリの断片化を解消する機能はコンパクション（英: memory compaction）と呼ばれ、実現方法によってはガベージコレクションと共にコンパクションも行う仕組みになっている。そのためコンパクションを含めてガベージコレクションと呼ぶ場合もあるが、厳密には区別される。
また、ガベージコレクションを行う主体はガベージコレクタ（英: garbage collector）と呼ばれる。ガベージコレクタはタスクやスレッドとして実装される場合が多い。
「ガベージコレクション」を直訳すれば「ゴミ集め」「ごみ拾い」となる。JISでは「廃品回収」や「ゴミ集め」などという直訳が割り当てられている規格もあるが、一般的な意味での「ゴミ集め」と紛らわしく、プログラミングの分野ではかえって意味が通じなくなるため、ごく一部の学会誌や論文などを除き、実際に使われることはほとんどなく、外来語として各種カナ表記やGCという略記が使われることが一般的である。


スーパーに行ってクッキーを買いました。
兄、兄の2人の友人、妹に2つずつ配りました。
手元に3つ残っています。いくつクッキーを買ったのでしょうか?


### 以下を学習してください ###
Q: スーパーでクッキーを買いました。兄、兄の3人の友人、妹に3つずつ配りました。手元に5つ残っています。いくつクッキーを買ったのでしょうか？
A: 兄、兄の3人の友人、妹に3つずつ配ったので、(1+3+1)*3=15個を配りました。手元に5つあるので、15+5=20です。答えは20個です。

### 質問です ###
Q: スーパーでクッキーを買いました。兄、兄の2人の友人、妹に2つずつ配りました。手元に3つ残っています。いくつクッキーを買ったのでしょうか？
A:


### 以下を学習してください ###
Q: スーパーでクッキーを買いました。兄、兄の3人の友人、妹に3つずつ配りました。手元に5つ残っています。いくつクッキーを買ったのでしょうか？
A: クッキーをもらったのは兄、兄の3人の友人、妹の(1+3+1)=5人です。3つずつ配ったので5*3=合計15個を配りました。手元に5つあるので、15+5=20です。答えは20個です。


### 質問です ###
Q: スーパーでクッキーを買いました。兄、兄の2人の友人、妹に2つずつ配りました。手元に3つ残っています。クッキーを何人に配りましたか？クッキーを合計いくつ配りましたか？いくつクッキーを買いましたか？
A:


スーパーでクッキーを買いました。兄、兄の2人の友人、妹に2つずつ配りました。手元に3つ残っています。クッキーを何人に配りましたか？クッキーを合計いくつ配りましたか？いくつクッキーを買いましたか？
ステップバイステップで考えて下さい。

Q: 3に5を足すと？
A:



次の質問に簡潔に一言で答えてください。

### 質問
真面目にコツコツ働き続けるとどうなりますか?

### 出力フォーマット
質問: (ここに質問)
答え: (ここに答え)






Q: ニンジン、イチゴ、トマト、太陽、ポスト
A: 赤色
Q: 海、空、プール、水族館、地球
A:





Q: 赤色
A: ニンジン、イチゴ、トマト、太陽、ポスト
Q: 青色
A:







以下の仮想コードが示す順序で、物語の作成（100文字程度）、評価、結果の表示、評価が低い場合の繰り返しを、順に行うと出力はどうなるでしょうか。創作してください。


```
generate_story("幸せな気分になる話")

def generate_story(kind):
    # 100字以下の短い物語を作る
    story = generate_short_text(kind)
    # 物語を1から10で評価する
    evaluation = evaluate_story(story)
    # 結果を表示する
    print(evaluation, story)
    # 再帰的に繰り返す
    if evaluation <= 8:
        generate_story(kind)
    return story
```



以下の仮想コードが示す順序で、物語の作成（200文字程度）、物語の表示、改善点を作成、改善点を元に物語を修正、物語を1から10で評価、経過の表示、評価が低い場合の繰り返しを、順に行うと出力はどうなるでしょうか。創作してください。

```
generate_story("幸せな気分になる話")

def generate_story(kind):
    # 物語を作る（200文字程度）
    story = generate_short_text(kind)
    # 物語の表示
    print(story)
    # 物語の改善点を作成する
    review = review_text(story)
    # 改善点を元にして物語を修正する
    story = update_text(story, review)
    # 物語を1から10で評価する
    evaluation = evaluate_story(story)
    # 経過を表示する
    print('--- 評価', evaluation, review)
    print(story)
    # 納得がいくまで再帰的に繰り返す
    if evaluation < 8:
        generate_story(kind)
    return story
```



以下のコードが示す順序で、失恋した友人を元気づけるアイデアのAとBを考えて、それを元に新しいアイデアを考えて、最後に見せてください。


2つのアイデアを参考にして、全く新しいアイデアを作る以下のプロセスがあります。

for i in range(2, 10):
    # アイデアAを考える
    A = idea[i-2]
    # アイデアBを考える
    B = idea[i-1]
    # AとBの2つのアイデアを参考にして全く別の新しいアイデアを作る
    idea[i] = 2つのアイデアから全く別の新しいアイデアを作る(A, B)
    # 考えたアイデアを出力
    - print(idea[i])

このプロセスに従って、失恋した友人を元気づけるアイデアを作ってください。



先に、失恋した友人を元気づけるアイデアを5つ考えて配列変数{idea}に入れてください。
次に、次のプログラムをシミュレーションして、関連するアイデアを次々と考えてください。

for y in idea:
    for x in idea:
        box[y][x] = アイデアを組合わせて考案(x, y)

次に変数{box}を表形式で表示してください。



